今年買咗王孖記新年糕點嘅入一入嚟

有人話今年好食咗係咪真？$148 一底蘿蔔糕

我都係

買左斑蘭同蒟蒻糕
臨近新年先拎

真係好難食

想佢正正常常做返多d 糯米糍

買咗斑蘭同柚子
開咗柚子食，好好味

唔知到佢冰皮難食呢單野
但買左年糕 依家好撚不安

+1
以為得我覺得難食
見個個都讚

佢話芒果貴

same
好彩你咁講我先定啲
啲人講到好差咁

佢上年啲糕已經難食啲粽又難食 所以唔敢買冰皮

上年都有買佢啲糕
覺得個柚子糕好味今年先encore
其實上年個蘿蔔糕都唔差
只係唔係個個人都鍾意黃薑陣味

好多人話冰皮有伏
本身唔食冰皮所以無買

蘿蔔糕已食 味道okay冇問題 但好細件

佢一底夠買兩底龍門

我肯定上年唔係黃薑問題

上年買咗兩條粽，俾我老母話我冇品味，買埋D爛溶溶嘅

有冇年糕，蘿蔔糕推介？

瓏門

石塘咀 生命物
細蘿蔔糕$50 大$70 幾好食，有菇唔擺得太耐，要快啲食晒
年糕杯$10 一人份量 冇買，但咁平 可以試
佢仲有芋頭糕

thx，好平喎⋯⋯

但龍門一底，已經係人地兩至三底，講真，有地方120蚊3底

見黑松露蘿蔔糕幾特別就買左

咩地方咁抵，介紹吓

咁平多數用勁多粉去整，唔會好食，無謂哂錢

冇，見嗰個人搵到120蚊三底好自豪咁，所以想睇吓係咩好嘢
我今年買咗王孖記，等緊拎貨

佢地個黃金糕幾好食架！蘿蔔糕真係粉多，唔推薦

除咗柚子之外，其他味都買咗了
之前好多人話難食搞到好不安
你咁樣講我又安心啲

我講緊係龍門嘅黃金糕好食

搭錯線

唔洗擔心 唔好食咪請人食囉

買左蘿蔔糕同埋斑蘭糕
你咁講到我好擔憂
諗住支持下先咁貴都買炸

係,咪係啲點心連鎖之類...但唔係唐記...
其實應該咪粉多過乜...

上年買過 唔好食

今年好好食

柚子蜜啫喱黎好普通

其實冇你地講到咁伏
味道冇問題，但我覺得個texture係偏軟身既

岩你口味

好似759嗰隻日本啫喱放大版
呢個好難唔好食掛

兩款都幾好食
蘿蔔糕味道都ok，但係比較易散

斑蘭糕我無睇到就咁煎好一patpat
個味幾好仲個質感真係唔得pat
一pat野好難吞又切唔到完整一塊塊
下次試下跟佢咁蘸啲蛋漿煎睇下會唔會好啲先

頭先懶得搞都係就咁煎
用易潔鑊煎到兩邊脆晒
我覺得又幾好
但係真係要切薄啲
有啲切厚咗入面太淋咁

今晚食咗蘿蔔糕
味道正常，黑松露味同胡椒都有，唔會過鹹
料算豐富，蘿蔔都見到有明顯一粒粒
但太易散
切嗰陣已經好易散 煎嗰陣又係好易整散

係好難唔好食, 不過入面有柑有蘋果, 都係功夫黎, 想食好特別好精緻既可以再追求, 良心店出品+好食+足料, 個人覺得合格有餘, 完全可以支持~
BTW, 最後一批糕全捐612, 堅有心。

你嚮個批量0者喱道搵柑同蘋果出黎。
係好難唔好食, 但大家又追求緊咩野?

呢啲罐頭野可以有咩功夫可言
撐還撐 都要言之有理架 捐錢我自己唔識捐咩